叫雞就叫雞啦 咩心地善良

見到隔離post 話叫雞嘅人係心地善良，仲要好多人正評咗

雞蟲叫雞其實只係為滿足自己性慾，有買有賣，你俾錢換服務唔係問題，但憑咩美化呢個行為做心地善良

個堆雞多數都係為咗唔洗用腦去賺快錢就擺個西出黎賣，隔離post 就ff到人地逼不得已/唔做雞就無錢開飯咁，美化自己俾錢叫雞就係解救人

都係個句叫雞唔係問題，向好個方面諗可以減少人呃蝦條又或者非禮強姦個啲嘅。乜鳩 叫雞嘅人係心地善良 ，你咸濕就咸濕啦

預咗俾一眾偉大嘅雞蟲負皮了

雞蟲善良 人唔笑狗都吠

上連登勿認真

我都覺認真咗

大波妹先心地善良

你啱

我最善良

擺到明9UP POST都咁認真

真心膠都咁多正評

認真

ON9仔